{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24087",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 와"
    },
    "text": "一度泊まると2、3回泊まりたい梁山北部洞の宿泊施設は総客室数41室で、韓国語を含む様々な支援言語を提供しています。 オンシーズン、特定日、祝日を含む一部の期間には料金の変動があり、予約のキャンセルと払い戻し規定にも一定の基準が存在します。 7日前のキャンセルは100%の払い戻しが可能で、6日前には70%の払い戻し、3日前には50%の払い戻しが可能ですが、当日のキャンセルはできません。 訪問客のレビューによると、該当宿はマネージャーの親切さとコストパフォーマンスが良いという点が印象的で、市内に位置しているので出前も便利でリラックスできるレビューがたくさん残されました。 また、梁山の中心部に位置する北部洞は、三幕、魚谷、遺産公団と隣接し、便利な交通機関と広くて便利な駐車場(30台駐車可能)を提供しています。 宿の客室は格段に広く、洗練された高級感あふれる室内インテリアが施されています。 全客室には最新のLG大型50インチTVが設置されており、国内外の映画やテレビの再視聴、成人放送も視聴できる機能が提供されています。 さらに、カップルPCもインストールされていて、好きなコンテンツを楽しむことができます。 また、全客室はPCとテレビが連動しており、Wi-Fiも利用可能です。 客室のバスルームは差別化された広い空間で構成されています。 最高の2人スパ浴槽が備わっており、天井LEDレインシャワー器と個人的なプライバシーのための別途のトイレ、高級衛生ウォッシュレットまで設置されています。 寝具も衛生的に管理されており、快適で安らかな寝床を提供し、ホテル式備品を使用して衛生を維持します。 さらに、各部屋には衛生的なペットボトル ミネラルウォーターやジュース、コーラ、コーヒーも提供されます。 各階には電子レンジが完備されており、出張客のためにランドリーを運営しています。 洗剤は無料で提供され、洗濯物は温風乾燥機で乾かすことができます。 多くの出張者のためにスタイラーが客室に誕生しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山北部洞の宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は41室です。"
        },
        {
            "question": "どのような支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日を含む一部の期間には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルと払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "7日前のキャンセルは100%の払い戻しが可能で、6日前には70%の払い戻し、3日前には50%の払い戻しが可能ですが、当日のキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞の宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "マネージャーの親切さとコストパフォーマンスが良く、市内に位置しているため出前も便利でリラックスできる宿です。"
        },
        {
            "question": "北部洞はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "北部洞は梁山の中心部に位置し、三幕、魚谷、遺産公団と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、広くて便利な駐車場(30台駐車可能)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は広々としており、最新のLG大型50インチTVやカップルPC、Wi-Fiなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームには最高の2人スパ浴槽、天井LEDレインシャワー器、個別のトイレ、高級衛生ウォッシュレットなどが設置されています。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具は衛生的に管理され、快適で安らかな寝床を提供し、ホテル式備品を使用して衛生を維持しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室には衛生的なペットボトルミネラルウォーターやジュース、コーラ、コーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、出張客のためにランドリーが運営されており、洗剤は無料で提供され、温風乾燥機で洗濯物を乾かすことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が出張者のために備えられていますか？",
            "answer": "出張者のためには各客室にスタイラーが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 623,
        "QA": 574
    }
}